有無絲打有月經失調問題？

永遠唔知幾時嚟m
有時候兩個月嚟一次
有時又兩個星期嚟一次
甚至有時啲血少到唔知自己係咪嚟緊m

試過食中藥
配合飲食都有改善少少
好驚子宮有咩問題
已經book咗婦科去照睇下咩事

有無絲都係咁
有咩方法試過改善到

我兩年一次

食中藥加配合飲食先有少少改善
應該諗下你睇緊既到底有冇料到

試過半年內 每個月淨係停一個星期
去婦科照話冇事 之後開左半年避孕丸比我調經
食左半年 停左兩個月冇食 又黎番
之後人地話日日做運動可以改善到 我嘗試完 又真係得

避孕藥幫到你

醫生都係話無乜大件事
但都係搵唔到原因點解會唔準
都無叫我食避孕藥
睇嚟我都要做下運動

same
但我有做開運動 平時跑下山咁 完全冇改善
絲打去邊check?

我睇個間係旺中呀
都係照超聲波同子宮檢查

我已經八個星期無m到⋯之前睇中醫飲完藥都催到佢經到。今次飲完兩星期完全無料到 每日都都期待住佢黎，每日都等唔到

又試過睇西醫仲衰過中醫⋯⋯⋯

比左啲咩藥你食，同埋佢話你啲咩

個醫生又係同我講就算check哂無問題都唔一定搵到問題根源

開始知驚了
要好好改善生活習慣
成日夜訓食嘢唔定時

有無中醫介紹？

啱啱睇咗西醫
過一排可能再搵中醫睇

小心啦
唔好睇著啲又係話你肝鬱脾虛腎虛氣血虛又有濕熱既中醫就得

巴打有無中醫推介下？
之前睇過都係話我血氣唔夠咋

都唔知有冇真係睇清楚
你pm我tg @kanpoforestcmed

我都試過 因為生活習慣唔好
1年肥左好多 d m開始唔準
照左子宮都冇任何問題
睇中醫食左藥又谷唔到
最後做下運動就好番了

依加都有keep住做運動？

2 week來一次m want die

相對上血量一次多一次少？

500cc 真想做男人

我意思係會唔會第一次係量多，兩星期後個次就量少

same here

[/quote][/quote]

[member]我已經有病人食左好多年，一停就無月經，想生b都唔得，最後用中藥令佢月經時間縮短，不過佢唔堅持就無再睇
再勁都要時間啦月經/member]

我試過半年黎一次 之後而家瘦反又正常返

食避孕藥
利申食咗半年

我以前半年一次都試過食完避孕藥搞番掂
睇人嘅姐

之前睇個個醫生話1年有5次左右就得了
我都冇理佢 因為好驚
大家做多d運動啦 一定會有好轉

差唔多一年冇黎 醫生有開避孕藥比我食
不過避孕藥有咩side effect

一年好誇張
依加靠食避孕藥嚟m？

暫時食左兩個月 但係冇料到

個人一有壓力就會唔黎 依家直頭大到唔黎又會泌d血同啡出黎，睇過醫生又話唔痛就冇事，點算好

唔黎都會出血，意思係經期以外都會出血？

係啊不過係好少，條底都唔會整到嗰隻，不過依家好似慢慢好緊，慢慢孌返清，完sem做緊廢青咩壓力都冇

呢啲係排卵期出血（經間期出血）

有冇人知白帶黃黃綠綠代表啲乜？

會唔會有咩事架 個醫生話過一兩個cycle就會冇事

今個月仲未黎 遲咗5日啦

hm...真係好番就你好彩
正常月經亂左唔係人人都可以自癒

我本身個period都好亂嗰種，中學嗰陣試過兩三個月先黎一次

咁佢都可以話你過一排無野

因為我一壓力大就係咁，period又停，又肚屙，然後考完試一排就冇事 不過個人越大d症狀越嚴重咁解

睇醫生啦，無得唔處理

念珠菌

有呀佢地都話神經緊張搞到咁

咁就處理左？

佢地話冇得搞喎 我見個人好似都好左好多就冇理佢

個個都幾個月黎一次
如果一個月黎兩次又係咩問題？

睇下我隔離post
我好似答唔少月經問題
真係有問題就pm我 telegram

想問一下
月經失調係咪好大機會係卵巢多囊症
上次遲來m七日
汗毛又好似長左少少 好擔心有咩問題

好啊感謝你

tg名係咩？